有無人玩槍game好鍾意幫人睇屎忽/睇位？

例如pubg咁 一隊squad唔可以全部都做晒攻擊 除非打到最後
4個裡面一個係主要攻擊 一個係幫打 一個係確認敵人位置 一個係睇屎忽 (我唔知巴打會唔會係咁打 但我會係 )

我鍾意例如自己隊友集中打緊一邊嘅時候 我會搵個地方攞視野 去留意附近會唔會有其他人+確認佢地位置 當隊友慢慢打前時 因為我已經confirm左附近無人 可以放心行 如果有人 就清

而csgo就唔洗講啦 屎忽一定要睇 但炸彈記住要掉

有無巴打都鍾意做啲附助性嘅位置/角色？
附助唔代表廢 只係比較鍾意照顧好隊友

出街好鍾意睇人屎忽

終於有人明白我啦

通常依D位叫基佬

中意拮人屎窟（BF1 Medic）